[人口普查] 老老豆豆 有幾多人到而家都冇再返過高登

我
呢個先係最後一個

睇個趨勢今次高登應該molamola

我

不了

無翻過

從來無去過，有連登先開始上

哎喲喲三點幾都咁多人林早洩肯定好妒忌

一向冇用電腦／m版上過高登，一直用hkg+ （官方個app唔好提）
家下仲返去做乜。唔至在係咪高登

同你一樣

Me

留名

same

an撚轉過黎

高登？咩嚟嫁？食得嫁？

屌我依家唔喺香港，唔好話連登快過高登快多，喺海外跟本access唔到高登個server, load咗勁耐都睇唔到一個post

唔明高登有乜好上

剩係見到時事台堆五毛可以橫行已經唔想再上高登

Same

有咩好返其實

me

Hkg+被收皮後就冇再上過

收皮啦林早洩

初期試過幾次用lihk想睇下嗰邊咩境況, 完全上唔到, 就算連巴話開返API之後都上唔到, 所以都係不了

多謝夾盛惠

返去把撚

新移民

Same here

app 上既replace左hkg+個位
電腦既取代左bookmarks 條link
其實好順手，無任何理由會唔小心上番高登

唔返去架啦，冇理由有正常野唔食，要走去食屎嘛

過左檔就無啦

link都費時按

冇返過去

未返過去

iphone用家表示唔會再返高登

想返都返唔到
長期著燈
唔知我問題定咩
利申用緊海外服

+1

有返過睇新聞個頁

Here

至從hkg+ 比方丈收皮個日，已經冇上了

沒

唔撚會返

要上LIHKG 高登不了

無app 無ac 返佢老母
亂禁bam 人

都用唔到hkg+ 不了

lihk user
not hkg

一早無去高登

咁多年我先發覺
我係無左個app 唔得
而唔係無左高登唔得

無返過

我好似連上網都無了 連登都少

無翻過

已remove 高登bookmark

轉會後已經無再返過

我刪埋書籤

我
香港人平時已經好晏先返到屋企
除左放假仲邊會有心情開desktop

高登？不了

自從hkg+冇咗之就冇上過

No la

點解死唔斷氣係都要提住

有連登，不了

唔返去啦, 成日BAM 9 ME , 明明我放左自己個樣張相,

就話BAM 圖

你係撚樣？

呢度咁多人，lm發展好過高登

支持admin搞大嚟做

上過兩次係為o左睇佢在線人數

好似得8千人

返去做咩

冇意欲返去，都load唔撚到

高登依舊 人面全非

我，仲返去做乜

一直都無上高登
係聽到呢到打高登先上黎睇下

app都del埋，無諗過返

我！

路過都冇
留低個apps純為當做“連巴collection”

試過禁錯app入左去